無論聽日蚛共個記招講咩 都唔好輕易接受

本來覺得佢地又會講咩廢話，話咩堅決支持特區政府，咩強調一國個D
但依加又開始有咩內部消息話聽日林鄭會下台

我屌你老母，我地唔撚會接受啊，五大訴求無一個係叫林鄭下台

除非宣布解放軍入港，香港獨立或者中共倒台(不過無可能

Push

光復香港
時代革命

接乜撚受
一定係譴責譴責譴責譴責＆譴責

光復香港

肯撚定係態度再強硬
唔駛有任何幻想
我哋要為全民罷工做準備

時代革命！！！

中共最叻就係反口